有時真係覺得港男好慘

話說頭先收工食老茶，就快食完之際，有對情侶走咗入去
男： 女： 我：
：喂我想坐呢個位（指住我個單丁位）
：隔離都有空位，點解唔可以坐隔離而要喺度阻住人？
：隔離啲風口位凍嘛……我係都要坐呢度！
：人地都係收工食飯休息下，比咗飯錢點解就係都要阻住人地要人搬位先得呢？
：我唔理！
見到個男個樣又想氹返女友又唔好意思出聲叫我換位，呢個時候我就快快手飲完杯凍檸茶
：我食完，你地坐
：唔該哂
呢個時候佢條女閪口閪面望住我，我心諗呢條港女真係痴撚線
P.S：條仔幾型，望衣著應該算有錢仔，希望佢快快手飛咗條女，he deserves a better one
唔係想攻擊港女，但其實香港唔少男人都算樣貌正常又受得氣又有禮，唔需要令自己男友難做，執執個格佢應該仲吸引，你好男友又好

你溝左佢條仔咪得

港女真係唔識大體

港女俾男人縱慣，特別係自己老豆(乜撚野前世情人)